【估計身家5億】關之琳愛買磚頭 晒半山1.5億3000呎豪宅睇彩虹

節錄

【估計身家5億】關之琳愛買磚頭 晒半山1.5億3000呎豪宅睇彩虹

日前，香港出現雙彩虹美景，不少人影低並上載至社交平台，連大美人關之琳（之之）亦被吸引，上載在家中欣賞彩虹的相片：「What a lucky sign for HK」。連早前與之之合作推出過睡衣系列的時裝品牌Moiselle太子爺陳柏熹，也有反應並表示「想你！樓下的住户敬上」，原來二人不但是生意夥伴，更加是鄰居。

不過網民就被之之置身的的豪宅吸引，皆因位處半山的3000呎豪宅，市值1.5億，客廳可180度飽覽維港景色。過去，之之也曾上載於家中所拍攝的維港煙花相，景觀一流，之之也有邀請朋友到其豪宅聚會。

投資。。。。。。。。。。。。。。，估計身家更逾5億。

2007年，。。。。。。。。。。。。。，有傳獲利逾1.3億。

2017年，之之再以約1.9億元，購入中半山豪宅地利根德閣及灣仔。。。。。。。。。。。。。。，今次「彩紅相」相信亦是攝於該單位。

關之琳身處位於半山、市值1.5億的3000呎豪宅欣賞雙彩虹美景。

之之亦曾上載在家中所攝的維港煙花照。

聖誕節時擺放聖誕樹，增添氣氛。

買入後，之之花近一年時間裝修豪宅。

----------------------------

全新「和你撐計劃」 專享獨家禮遇 實際行動支持《壹週刊》

按此了解更多

----------------------------

壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【壹週灼見】解決香港高失業率的方法（關焯照）
20小時前

【同居版定已婚版】黎明做老竇2年 父親節搵契爺胡楓幫手推新歌「顧家」
20小時前

【「木偶哥」下架】林師傑受老婆政治表態牽連 提前解約離大台
21小時前

【如見｜K3初小復課】打噴嚏即換口罩、運動改玩「猜皇帝」｜趙麗如
2020-06-18

【抵押11億天比高】周星馳13.3億對賭到期 被于文鳳追7,000萬佣11月開審
2020-06-18

【恨死網民 | 百萬豪裝公屋】寧花巨款裝修都唔買樓 月入10萬夫婦：供樓會好辛苦
2020-06-18

【最後一集講國安法】《頭條新聞》吳志森悲觀：無信心會再返嚟
2020-06-17

【傳抵押豪宅天比高】當年周星馳無厘頭撼贏賭王何鴻燊 成年度鋒頭人物｜壹經典
2020-06-17

【傳抵押豪宅天比高】周星馳28歲帶起無厘頭文化 全靠呢4個人幫手｜壹經典
2020-06-17

【肉食中環】擇偶5大條件（周顯）
2020-06-17

【不雅片官司】盧覓雪入稟告李力持誹謗 要求法庭頒禁制令
2020-06-17

新聞成本有多高？
2020-06-17

【湯馬戀公開後】胡定欣續約無綫 與舊愛馬國明搞三角戀
2020-06-17

【辦公室茶道】舒緩壓力頭痛｜關德祺
2020-06-17

【香港人平權】續領BNO全攻略
2020-06-17

【嫌Sammi縮水湯減肥法唔夠快】 56歲呂珊保住28年瘦身材 齋啜肉汁冇嘢落肚
2020-06-17

【港版國安法｜唔夠誠哥走得快】 李澤楷78億賣「情報生意」 忌做中美夾心人
2020-06-17

【抗暴傷痛】勇武少年棄入警隊走良心路 吸催淚彈致肺內傷
2020-06-17

【目擊馬明湯洛雯拍拖】吳岱融樊亦敏催婚：馬明請飲一定會到
2020-06-16

【曾被大台Blur咪牌】ViuTV不計前嫌 歌曲榜推介TVB劇集主題曲
2020-06-16
FREE - In Google Play
VIEW

究竟一隻靚閪值幾錢

無人打golf？

塊地太舊 無人打